冇男人屌你班女人會有母親節咩?

母親節只係性交既副產品

老納好波

同我哋一樣

你老母無生你條on9 你老豆都無父親節啦

正名：臭雞節

兜過圏話自己老母係臭雞

連登打真可悲

全世界老母都係雞黎

全部女人都係雞